屌你咩 大陸人網購日本口罩量升128倍 藥房一箱箱爆買

又想買到人哋冇曬！？

Push

香港人咪又係搶購
當然中國人買咩數量 就不得而知啦

唔會買1⃣️箱咁多啩

係唔會買1箱咁少

佢哋都唔撚相信國家嘅。。

唔係一盒
係一個紙皮箱喎

口裡說不，但身體誠實，支那人

其實香港都係咁

香港人點買都唔會用箱來計掛

咪就係
頂多咪3 5 7盒

中國人買返去炒賣，識條鐵咩

藤"手能"瓜瓜"手能"滕 買俾成村人 三箱
自己用 兩箱
攞去炒 十箱

日本人一定好憎

日本國民質素唔發國難財

價字都寫錯

好明顯係班留學生寫

多人買就肯定，支那都冇晒口罩賣

diu

事實證明「日中友好」

嘔